整咗啲文宣揮春，點樣先可以靚啲？

後面啲黃點有啲柒咁
同埋有冇人知點樣整返細個size佢？

依個毛筆字font 叫咩名？

我都係之前上網download, 睇吓揾唔揾得返先
最頂嗰個

如果黃點變金色會唔會冇咁柒

應該係點嘅問題

啲點應該要近似正方形

支持你呀手足

係呀，我諗緊點整到嗰個樣好
利申：PS新手
整完又唔知去邊print好，size嗰啲好麻煩

或者用電腦整完再剪返佢都好

連登幾時先有新年emoji用